王婆婆被国安迫睇嗰套戲....

係英皇拍
你仲去佢戲院睇戲？

「經常在示威場合舉英國旗、人稱「王婆婆」的王鳳瑤，去年反修例運動期間，8 月 11 日於太古地鐵站最後露面後行踪不明，其後透露於深圳被指涉嫌「尋釁滋事」，先後被扣押於福田拘留所及深圳第三看守所逾月，王鳳瑤今早召開記者會公開經歷。記者會正式開始前，王鳳瑤向鏡頭舉起 “Save 12 HK Youths”的紙牌，呼籲關注 12 名目前被扣押於鹽田看守所的港人。

記者會直播：

（圖片資料來源：朱凱廸整理王婆婆憶述後發出新聞稿）」

推